對於自己家庭政治立場一致覺得好幸福

尤其是睇完元朗單野佢哋對住部電視屌警察政府同cctbb屌咗起碼3分鐘真係好撚正